有冇人知呢架係咩車

個樣好得意 係咪kit car嚟

pish 一嘢

Nissan Pao

Kit car? 係咪想講Kei car?

清sick ball

以為係自己砌嘅

諗多咗
Kit car難啲喺香港出牌

咁啲replica算唔算kit car
之前見過有人影330 p4